<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavno hvala</string>
    <string name="app_launcher_name">Hvala</string>
    <string name="main_text">Hvala Vam na podršci!\n\nPošaljite nam poruku na \n hello@simplemobiletools.com,\n rado bi čuli Vaše mišljenje i prijedloge.\n\n(Molimo Vas da aplikaciju imate instaliranu kako biste izbjegli dialog \'Kupi\' i imali sve značajke aplikacije otključane)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Sakrij ikonu pokretanja</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Da bi ikona pokretanja ponovno bila prikazana, morat ćete ponovno instalirati aplikaciju. Ne brinite, nećete morati platiti ponovno.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavno Hvala - Našim pristašama</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Hvala vam što nas podržavate!</string>
    <string name="app_long_description"> Ako vam se sviđaju naše aplikacije koje su besplatne, nenametljive i nemaju oglase, razmislite o tome da nas na neki način podržite. To će biti iznimno cijenjeno. Instaliranjem ove aplikacije spriječit će se prikaz dijaloškog okvira Donirajte molimo u besplatnim aplikacijama. Osim toga, također omogućuje korištenje zajedničke teme, što znači da će se sve ostale aplikacije ažurirati čim promijenite boju u jednoj aplikaciji. Novoinstalirane aplikacije iz paketa automatski će također dobiti zajedničke boje. To bi moglo otključati više dodatnih značajki u budućnosti. Ostavite aplikaciju instaliranu barem jedan dan kako biste izbjegli automatski povrat novca. Ova aplikacija nije zamjena za verzije Pro aplikacije. I dalje ćete ih morati kupiti zasebno, u slučaju da ih želite koristiti. Ne sadrži oglase niti nepotrebna dopuštenja. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledajte cijeli paket Jednostavni Alati ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>