<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jednostavno hvala</string>
    <string name="app_launcher_name">Hvala</string>
    <string name="main_text">Hvala ti na podršci!
\n
\nPošalji nam poruku na
\n hello@simplemobiletools.com,
\n rado bismo čuli tvoje mišljenje i prijedloge.
\n
\n(Ostavi aplikaciju instaliranom kako bi izbjegao/la dialog „Kupi\'” i imao/la sve značajke aplikacije otključane)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Sakrij ikonu pokretanja</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Da bi se ikona pokretanja ponovo prikazala, morat ćeš ponovo instalirati aplikaciju. Ne brini, nećeš morati ponovo platiti.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Jednostavno hvala - Našim podržavateljima</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Hvala ti na podršci!</string>
    <string name="app_long_description"> Ako ti se sviđaju naše besplatne, nenametljive aplikacije bez oglase, razmisli o tome da nas na neki način podržiš. Tvoju podršku iznimno cijenimo. Instaliranjem ove aplikacije spriječit će se prikaz dijaloškog okvira „Doniraj” u besplatnim aplikacijama. Osim toga, također omogućuje korištenje zajedničke teme, što znači da će se sve ostale aplikacije ažurirati čim promijeniš boju u jednoj aplikaciji. Novoinstalirane aplikacije iz paketa automatski će također dobiti dijeljene boje. To će možda otključati dodatne značajke u budućnosti. Ostavi aplikaciju instaliranom barem jedan dan za izbjegavanje automatskog povrata novca. Ova aplikacija nije zamjena za verzije Pro aplikacije. I dalje ćeš ih morati kupiti zasebno, u slučaju da ih želiš koristiti. Ne sadrži oglase niti nepotrebne dozvole. Potpuno je otvorenog koda, pruža prilagodljive boje. <b>Pogledaj cijeli paket „Jednostavni alati” ovdje:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>