<resources>
    <string name="app_name">Jednoduché ďakujem</string>
    <string name="app_launcher_name">Ďakujem</string>
    <string name="main_text">Ďakujeme za vašu podporu!\n\nNapíšte nám na \n hello@simplemobiletools.com,\n chceme počuť každú spätnú väzbu a odporúčania.\n\nAk nás chcete podporiť ešte niečím navyše, viete nájsť ďalšie spôsoby finančnej podpory na https://simplemobiletools.com/donate\n\n(Prosím ponechajte si aplikáciu nainštalovanú, aby sa vám nezobrazoval dialóg \'Podporte nás\' a mali všetky funkcie aplikácií odomknuté)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Skryť spúšťaciu ikonku</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Na opätovné zobrazenie ikonky budete musieť preinštalovať apku. Nebojte sa, už nebudete musieť platiť.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Platená aplikácia pre ľudí, ktorí chcú podporiť Simple Mobile Tools.</string>
    <string name="app_long_description">
        Ak máte radi naše aplikácie, ktoré sú bezplatné, nie sú dotieravé a neobsahujú ani reklamy, prosím pouvažujte nad našim podporením. Budeme za to veľmi vďační.

        Ak máte nainštalovanú túto aplikáciu, nebude sa vám zobrazovať okno "Podporte nás prosím". Taktiež budete môcť použiť Zdieľanú tému, čo znamená, že akonáhle zmeníte niektorú farbu v jednej aplikácií, ostatné sa zmenia tiež. Zdieľané farby budú automagicky aplikované aj na novo nainštalované aplikácie z tejto skupiny.

        V budúcnosti bude možno odomykať dodatočné funkcie. Prosím ponechajte si aplikáciu nainštalovanú aspoň 1 deň, predídete tak automatickému vráteniu peňazí.

        Neobsahuje žiadne reklamy a nepotrebné oprávnenia. Je opensource, poskytuje možnosť zmeny farieb.

        Táto aplikácia je iba jednou zo skupiny aplikácií. Ostatné viete nájsť na https://www.simplemobiletools.com
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
