<resources>
    <string name="app_name">Simple Thank You</string>
    <string name="app_launcher_name">Obrigado</string>
    <string name="main_text">Agradecemos a sua ajuda!\n\nEscreva um e-mail para\nhello@simplemobiletools.com,\npois gostaríamos de saber as suas opiniões e sugestões.\n\n(Mantenha esta aplicação instalada para impedir a exibição do diálogo \'Comprar\' e para ter acesso a todas as funcionalidades da nossas outras aplicações)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Ocultar ícone</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Para voltar a mostrar o ícone terá que reinstalar a aplicação. Mas não se preocupe porque não ter que a compra novamente.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Thank You - Para os nossos apoiantes</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Obrigado por nos ajudar!</string>
    <string name="app_long_description">
        Se gosta das nossas aplicações, que são gratuitas, não intrusivas e não possuem anúncios queira por favor considerar a hipótese de nos ajudar de alguma forma. A ajuda será extremamente apreciada.

        Mantenha a aplicação instalada por, pelo menos, um dia de modo a não ser reembolsado automaticamente.

        O objetivo desta aplicação é remover o aparecimento esporádico do diálogo "Donativos" mas, no futuro poderá servir para desbloquear funções extra.

        Esta aplicação não substitui as versões Pro das aplicações. Terá que as comprar individualmente, caso as pretenda utilizar.

        Não contém anúncios nem permissões desnecessárias. Permite a personalização de cores e é totalmente \'open source\'.

        <b>Check out the full suite of Simple Tools here:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
     </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
