<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Thank You</string>
    <string name="app_launcher_name">Obrigado</string>
    <string name="main_text">Agradecemos a sua ajuda!\n\nEscreva um e-mail para\nhello@simplemobiletools.com,\npois gostaríamos de saber as suas opiniões e sugestões.\n\n(Mantenha esta aplicação instalada para impedir a exibição do diálogo \'Comprar\' e para ter acesso a todas as funcionalidades da nossas outras aplicações)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Ocultar ícone</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Para voltar a mostrar o ícone terá que reinstalar a aplicação. Mas não se preocupe porque não ter que a compra novamente.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Thank You - Para os nossos apoiantes</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Obrigado por nos ajudar!</string>
    <string name="app_long_description"> Se aprecia as nossas aplicações que são gratuitas, não-intrusivas e sem anúncios, por favor considere apoiar-nos como puder. Ficaríamos imensamente gratos. Ao instalar esta aplicação, deixa de aparecer a solicitação \'Donativos\' no resto da gama. Além disso, oferece também a possibilidade de usar um \'Tema partilhado\'. Isto é, ao alterar a cor numa das aplicações, estabelece-a por igual nas restantes, mesmo nas que tenha instalado posteriormente. E é possível que, no futuro, ainda venha a desbloquear novas mais-valias. Queira manter a aplicação instalada pelo periodo mínimo de um dia, para evitar um reembolso automático. Esta aplicação não se substitui às versões Pro que terão de ser adquiridas à parte. Não contém anúncios nem permissões desnecessárias. É totalmente open source e permite personalização de cores. <b>Consulte a gama completa de aplicações Simple Tools aqui:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>