<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Просто Подяка</string>
    <string name="app_launcher_name">Подяка</string>
    <string name="main_text">Дякуємо, що підтримуєте нас!\n\nНапишіть нам сюди \n hello@simplemobiletools.com,\n ми б хотіли почути ваші відгуки і пропозиції.\n\n(Будь ласка, залиште додаток встановленим, щоб не бачити діалогове вікно \'Купити\' , а також розблокувати всі можливості, які надає додаток)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Приховати додаток у Меню</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Щоб знову побачити додаток у Меню, вам доведеться знову встановити додаток. Не хвилюйтесь, ви не будете знову сплачувати.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Thank You - Нашим прихильникам</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Дякуємо, що підтримуєте нас!</string>
    <string name="app_long_description"> Якщо вам подобаються наші додатки, які є безкоштовними, неінструктивними і не містять реклами, будь ласка, підтримайте нас у зручний для вас спосіб. Така підтримка для нас дуже важлива. Якщо ви встановите цей додаток, ви не будете бачити діалогове вікно Будь ласка, підтримайте нас. Більше того, цей додаток дозволяє використовувати Спільну Тему Оформлення; це означає, що як тільки ви зміните колір в одному додатку, всі інші додатки будуть також оновлені. Щойно встановлені додатки від Simple Mobile Tools також автоматично отримають спільні кольори. В майбутньому цей додаток може надати доступ до інших додаткових налаштувань. Будь ласка, залиште цей додаток встановленим щонайменше на один день, щоб уникнути автоматичного повернення коштів. This app is not a a replacement for the Pro app versions. You will still have to purchase them separately, in case you want to use them. Цей додаток не буде показувати рекламу; потрібні лише найнеобхідніші дозволи. Програмний код повністю відкритий, забезпечує настроювальні кольори оформлення. <b>Ознайомтеся з повним набором додатків Simple Tools тут:</b> https://www.simplemobiletools.com <b>Facebook:</b> https://www.facebook.com/simplemobiletools <b>Reddit:</b> https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>