<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Simple Thank You</string>
    <string name="app_launcher_name">Kiitos</string>
    <string name="main_text">Kiitos tuestasi!\N\nLaita ihmeessä palautetta osoitteeseen\n hello@simplemobiletools.com,\n haluaisimme kuulla kaikki palautteesi ja ehdotuksesi.\N\n(Pidä sovellus asennettuna, jotta et näe \"Osta\"-valintaikkunaa ja kaikkien sovellusten ominaisuuksien lukitus on avattu)</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Piilota kuvake aloitusnäyttösovelluksesta</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Kuvakkeen tuominen uudelleen näkyviin vaatii sovelluksen uudelleenasentamisen. Ei huolta, et joudu ostamaan sovellusta uudelleen.</string>
    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Thank You - Tukijoillemme</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Kiitos, kun tuet meitä!</string>
    <string name="app_long_description">
        Jos pidät ilmaisista, tunkeilemattomista ja mainosvapaista sovelluksistamme, harkitse tukemistamme tavalla tai toisella. Arvostamme sitä suuresti.

        Kun tämä sovellus on asennettuna, "Lahjoita, kiitos"-ilmoitusta ei näytetä ilmaisissa soveluksissa. Sen lisäksi saat käyttöösi jaetut teemat, joten kun valitset yhdessä sovelluksessa teeman värin, sama väri vaihtuu myös muihin sovelluksiin. Sovellusvalikoimasta jälkikäteen asennetut sovellukset ottavat automaattisesti jaetun teeman käyttöön.

        Tulevaisuudessa sinulle avataan mahdollisesti myös muita extraominaisuuksia. Pidä sovellus asennettuna ainakin päivän, jotta vältät automaattisen hyvityksen.

        Tämä sovellus ei korvaa Pro-sovellusversioita. Niitä käyttääksesi sinun tulee ostaa ne erikseen.

        Ei sisällä mainoksia eikä vaadi tarpeettomia käyttöoikeuksia. Täysin vapaata lähdekoodia, mukautettavilla väreillä.

        <b>Katso koko Simple Tools-sovellusvalikoima täältä:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>
    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>