<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Απλά Σας ευχαριστούμε</string>
    <string name="app_launcher_name">Σας ευχαριστούμε</string>
    <string name="main_text">Σας ευχαριστούμε που μας υποστηρίξατε!\n\nΑφήστε μας μια γραμμή στο\n hello@simplemobiletools.com,\n\\ θα θέλαμε πολύ να ακούσουμε όλα τα σχόλιά σας και τις προτάσεις σας.\n\n(Διατηρήστε την εφαρμογή εγκατεστημένη για να αποφύγετε την εμφάνιση του παραθύρου διαλόγου \'Αγορά\' και ξεκλειδώστε όλες τις δυνατότητες εφαρμογής)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Απόκρυψη του εικονιδίου εκκίνησης</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Για να εμφανιστεί ξανά το εικονίδιο εκκίνησης, θα πρέπει να εγκαταστήσετε ξανά την εφαρμογή. Μην ανησυχείτε, δεν θα χρειαστεί να πληρώσετε ξανά.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Απλά Σας ευχαριστούμε - Στους υποστηρικτές μας</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Σας ευχαριστώ που μας υποστηρίξατε!</string>
    <string name="app_long_description">
        Εάν σας αρέσουν οι εφαρμογές μας που είναι δωρεάν, μη ενοχλητικές και δεν έχουν διαφημίσεις, παρακαλούμε υποστηρίξετε μας με όποιο τρόπο θέλετε. Θα εκτιμηθεί ιδιαίτερα.

        Η εγκατάσταση αυτής της εφαρμογής θα αποτρέψει την εμφάνιση ενός διαλόγου "Κάντε δωρεά" στις δωρεάν εφαρμογές. Εκτός από αυτό, επιτρέπει επίσης τη χρήση ενός κοινόχρηστου θέματος, που σημαίνει ότι μόλις αλλάξετε ένα χρώμα σε μία εφαρμογή, όλες οι άλλες εφαρμογές θα ενημερωθούν. Οι νέες εφαρμογές που εγκαθίστανται από τη σουίτα θα λαμβάνουν αυτόματα και τα κοινόχρηστα χρώματα.

        Ενδέχεται να ξεκλειδώσει περισσότερα επιπλέον χαρακτηριστικά στο μέλλον. Διατηρήστε την εφαρμογή εγκατεστημένη τουλάχιστον για μία ημέρα, για να αποφύγετε την αυτόματη επιστροφή χρημάτων.

        Αυτή η εφαρμογή δεν αποτελεί αντικατάσταση για τις εκδόσεις εφαρμογών Pro. Θα χρειαστεί να τις αγοράσετε ξεχωριστά, σε περίπτωση που θέλετε να τις χρησιμοποιήσετε.

        Δεν περιέχει διαφημίσεις ή περιττές άδειες. Είναι πλήρως ανοιχτού κώδικα, και παρέχει προσαρμόσιμα χρώματα.

        Αυτή η εφαρμογή είναι μόνο ένα μέρος μιας μεγάλης σειράς εφαρμογών. Μπορείτε να βρείτε τις υπόλοιπες στο https://www.simplemobiletools.com
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>

