<resources>
    <string name="app_name">Simple Thank You</string>
    <string name="app_launcher_name">Thank You</string>
    <string name="main_text">Hartelijk dank voor het steunen van Simple Mobile Tools!\n\nNeem even contact met ons op via\nhello@simplemobiletools.com,\n we stellen alle feedback en suggesties erg op prijs.\n\n(Houd deze app ge誰nstalleerd om alle functies te ontgrendelen en om te voorkomen dat het venster \'Kopen\' wordt getoond)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Launcher-icoon verbergen</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Om het launcher-icoon weer te tonen, de誰nstalleer en herinstalleer de app. Wees niet bang, betalen hoeft maar een keer.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Hartelijk dank voor uw steun!</string>
    <string name="app_long_description">
        Door deze app aan te schaffen kunt u de ontwikkeling van onze apps steunen. Dit zou enorm op prijs worden gesteld.

        Deze app zal voorkomen dat het venster \'Doneren\' wordt getoond. Verder geeft het de mogelijkheid om een gedeeld thema te gebruiken, wat betekent dat kleuraanpassingen in de ene app zullen worden doorgevoerd in de andere apps. Ook nieuw ge誰nstalleerde apps zullen deze kleuren automatisch ontvangen.

        Mogelijk zal deze app extra functies in apps ontgrendelen. Houd de app minstens een dag ge誰nstalleerd om te voorkomen dat de aanschaf automatisch ongedaan wordt gemaakt.

        Bevat geen advertenties of onnodige machtigingen. Volledig open-source. Kleuren van de app kunnen worden aangepast.

        Deze app is onderdeel van een grotere verzameling. Vind de andere apps op https://www.simplemobiletools.com
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
