<resources>
    <string name="app_name">Simple Thank You</string>
    <string name="app_launcher_name">Grazas</string>
    <string name="main_text">Agradecemos a túa axuda!\n\nEscribe un e-mail a\nhello@simplemobiletools.com,\npois gustaríanos saber as tuas opinións e suxerencias.\n\n(Manteña este aplicativo instalado para impedir a exibición do diálogo \'Comprar\' e para ter acceso a todas as funcionalidades da dos nosos aplicativos)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Ocultar icona</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Para volver a mostrar a icona terá que reinstalar o aplicativo. Mais non te preocupes porque non tes que acomprala novamente.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Simple Thank You - Para os que nos apoian</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Grazas por axudarnos!</string>
    <string name="app_long_description">
        Se che gustan os nosos aplicativos gratuítos, non intrusivos e sen anuncios, considera axudarnos dalgunha forma:

        Manteña o aplicativo instalado polo menos un día de modo para non ser reembolsado automaticamente.

        O obxectivo deste aplicativo é eliminar a aparición esporádica do diálogo “Donativos” pero non descartamos que nun futuro poida servir para desbloquear funcións extra.

        Este aplicativo non substitúe ás versións Pro dos aplicativos. Terá que compralas individualmente, por se algún día as pretende utilizar.

        Non contén anuncios nin permisos innecesarias. Permite a personalización de cores e é totalmente de código aberto.

        <b>Visita a nosa páxina a través desta ligazón:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
     </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
