<resources>
    <string name="app_name">Proste podziękowanie</string>
    <string name="app_launcher_name">Podziękowanie</string>
    <string name="main_text">Dziękujmy za wsparcie!\n\nNapisz do nas na adres \n hello@simplemobiletools.com,\n z przyjemnością posłuchamy Twojej opinii i sugestii.\n\n(Trzymaj tę aplikację zainstalowaną, aby unikać okna \"Kup\" i mieć odblokowane wszystkie funkcje)</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="hide_launcher_icon">Ukryj ikonę aplikacji w launcherze</string>
    <string name="hide_launcher_icon_explanation">Aby ikona pojawiła się ponownie w launcherze, należy przeinstalować aplikację. Nie martw się - nie będziesz musiał/a płacić ponownie za aplikację.</string>

    <!-- Strings displayed only on Google Playstore. Optional, but good to have -->
    <!-- App title has to have less than 50 characters. If you cannot squeeze it, just remove a part of it -->
    <string name="app_title">Proste podziękowanie - Dla wspierających nas</string>
    <!-- Short description has to have less than 80 chars -->
    <string name="app_short_description">Dziękujemy za wsparcie!</string>
    <string name="app_long_description">
        Jeżeli lubisz nasze aplikacje, które są darmowe, nieinwazyjne oraz nie zawierają reklam, prosimy o wsparcie nas w jakiś sposób. Będzie to bardzo docenione.

        Zainstalowanie tej aplikacji uniemożliwi wyświetlanie okna „Przekaż datek” w bezpłatnych aplikacjach. Poza tym umożliwia korzystanie ze wspólnego motywu, co oznacza, że gdy tylko zmienisz kolor w jednej aplikacji, zastosuje się to do pozostałych aplikacji. Nowo zainstalowane aplikacje z zestawu również automatycznie otrzymają współdzielone kolory.

        Aplikacja może odblokować w przyszłości więcej dodatkowych funkcjonalności. Prosimy nie usuwać jej przynajmniej przez dzień, aby uniknąć automatycznego zwrotu pieniędzy.

        Ta aplikacja nie zastępuje wersji Pro aplikacji. Nadal będziesz musiał/a kupić je osobno, gdy będziesz chciał/a z nich korzystać.

        Nie zawiera reklam ani niepotrzebnych uprawnień. Jest w pełni otwartoźródłowa, zapewnia konfigurowalną kolorystykę.

        <b>Sprawdź pełen zestaw od Simple Tools tutaj:</b>
        https://www.simplemobiletools.com

        <b>Facebook:</b>
        https://www.facebook.com/simplemobiletools

        <b>Reddit:</b>
        https://www.reddit.com/r/SimpleMobileTools
    </string>

    <!--
        Haven't found some strings? There's more at
        https://github.com/SimpleMobileTools/Simple-Commons/tree/master/commons/src/main/res
    -->
</resources>
